8月5日罷工究竟有乜嘢做？

好似冇乜人講過，8.5三罷究竟有乜活動。

大家記住：罷工不等於放假。
罷工等於走出來展示力量。
近至紥鐵工潮，
遠至波蘭團結工會，
罷工都要有集會。

所以，七區集會係咪應該8月5日做呢？
否則，罷工嗰日傳媒影乜好呢？
點樣確定有幾多人參與罷工呢？

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

要帶主子去打針

唔係話有7個地區集會咩

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密